其實大家有無 fact check 到 follow 嗰個差婆既係邊一邊

個差婆多唔多人 follow 根本無咩好討論
請善用不推文回覆

拎住個差婆搞分化真係唔難

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！